兩個post就知連登有幾多假道德撚

頭兩個post

第二個post好多正皮啊，道德撚快啲出動

強姦wor，仲唔快啲攞道德分？

垃圾道德撚

啪啪打臉

成班扮正義